幼貓轉糧一問

英短就黎一歲
平時餵開罐+幼貓乾糧
食開WELLNESS CORE 既幼貓糧
想問下成貓糧換邊隻好?
要點樣轉?好驚主人肚痾唔舒服...

Wellness成貓糧 core原味

兩溝 新糧比例由一成加到十成
上網睇係咁教